［有圖］iPhone解決m額方法

取消前鏡頭
真直貼塊反光紙做鏡係後面

樓主忘了吃醫生處方

仲可以符合到而家蘋果想慳成本嘅環保概念

其實呢啲po真係好尷
咁多傻鳩跟風開

支持

獨特的設計韻味，只有果粉先理解
點解要試圖改佢。

你無創意咪最尷尬囉

video call 時，拎多一塊鏡就得啦

做屏內鏡頭攪掂啦
中興部Axon 20咪係囉

班人現實拎唔到存在感

做到摺機 唔爭在做摺嘅鏡頭啦

早十幾年啲電話已經用緊你個原理啦 係個鏡頭下面有塊曲鏡仔俾你自拍

你老母解決你智力問題方法

又跟風
又唔好笑
又打錯字
又P牌狗
內容又一舊舊

真係好撚柒......

關你撚事
quit左連登囉
一係扑左我
屌你老母？

證明係得